發覺果班所謂網紅,馬呀鹿呀充呀褲呀,佢地條仔冇一個係靚仔

d仔好撚有米?

扮小龍女要咁靚仔做咩